有冇巴打玩過一隻陳年電單車game

首先大概係90年代既
買左隻KOF碟，但入面有個exe係模擬器
開左就有一堆小遊戲 (要load rom file)，metal slug, 賽車, mortal kombat都有

有隻電單車game類似暴力摩托，
但無錶板，個背景無咁靚，
每個車手都可以出手/腳打人，
中左條友會慘叫
有D彎位會有灘水/油，高速踩過會跣軚
賽道一律黃泥色
有雙打模式，過左終點會泊橫部車對住鏡頭

入game揀幾多cc既車，揀地圖，揀圈數

有冇巴打有印象

用模擬器玩架喎
我估80-90年代出

細個ps1年代玩過
但唔記得咩名

應該玩過
係唔係啲角色配圖好樣衰嘅？
可以踢人落車/比人踢落車？仲可以踢交通警落車之後換佢架車？

踢/打幾下會訓低，
不過無得換車

印象中係咪有啲人會拎鐵鏈嚟打人？

好似無
得單手 單腳 或者一齊出

可以揀用鐵棍係咪
但都係靠搶人先有

之後每round升lv係原先條路再長d

推

呢個係朋友屋企打過